你地用左ai autocomplete未??

用緊tabnine, 諗緊好冇轉kite

從來冇用過autocomplete
真係有幫助咩

慳時間 不過你地CS人同competitive programmer想train自己既language skills就唔建議用啦

好撚嘥cpu
平時開served+模擬器已經夠chur, 唔想位左慳半秒而lag多半秒

完全feel唔到有咩用處...intellisense都有用過佢

有冇得local run

發覺kite好廢 又要另外裝舊野, 難怪佢評分少過tabnine, 不了

你應該可以搵到啲pretrained models可以做autocomplete
但integration就唔知點搞 未整過

其真如果你寫既野係codebase其他地方都有
比AI估到既話
係咪代表你寫緊啲重複既野
應該refactor出黎唔好重複?

學生有免費kite pro
覺得幾好嘅
你寫咗個function再係第度call佢個時會suggest你填parameter
唔熟syntax嘅話hover 個個字佢會出explanation (類似manual咁）

其實依家市面上有幾多款AI based coding suggestion tool
隻隻都洗錢落blogger賣廣告講到自己市面上最勁
下下都要裝一堆野，但又唔係大部份平台支援個下好抗拒
唔想部腦裝咁多插件，本身都已經廢腦…